好唔甘心阿，明明可以拎到高分，點解會炒架

阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿

👌

幾碎